屯元天 有冇黃嘅剪髮店

如題……被老母哦咗好耐要去修髮尾但唔想益藍店
聽聞逸東酒店好似有黃嘅剪髮師傅但盡可能想系屯元天剪你知要騎牛牛出去一來一回好耐架嘛如果屯元天真系冇都唔介意出去麻煩哂咁多位ching

一般都黃..

我住個頭系廢老區所以唔太清楚sor 有冇好推介

好啦發力搵咗一排先搵到屯門柏麗有間表咗態嘅salon

好啦我認我廢皮已收原來真系唔少同路人有得剪頭毛yeah